%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection[Préambule]{Préambule}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Licence Ceative Commons By - SA}
  \begin{itemize}
  \item Vous êtes libre de
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} — reproduire, distribuer et communiquer l'oeuvre
    \item \textbf{remixer} — adapter l'oeuvre
    \item d’utiliser cette œuvre à des fins commerciales
  \end{itemize}
\medskip
  \item Selon les conditions suivantes
    \begin{itemize}
    \item \textbf{Attribution} — Vous devez attribuer l'oeuvre de la manière indiquée par l'auteur de l'oeuvre ou le titulaire des droits (mais pas d'une manière qui suggérerait qu'ils vous soutiennent ou approuvent votre utilisation de l'oeuvre).
    \item \textbf{Partage à l'identique} — Si vous modifiez, transformez ou adaptez cette oeuvre, vous n'avez le droit de distribuer votre création que sous une licence identique ou similaire à celle-ci. 
   \end{itemize}
  \end{itemize}
 \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}\\
\bigskip
  \copyright ~ Guillaume Allègre <guillaume.allegre@silecs.info>, 2006-2019\\
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Contribuer - Réutiliser}
\vfill
Ce document est rédigé en \LaTeX + Beamer.\\
\vfill
Vous êtes encouragés à réutiliser, reproduire et modifier ce document, 
sous les conditions de la licence 
\textit{Creative Commons, Attribution, Share alike 3.0} précédemment décrite.\\
\vfill
J'accepte volontiers les remarques, corrections 
et contributions à ce document\\
\vfill
Vous pouvez obtenir les sources \LaTeX de ce document sur Gitlab,
ainsi que les principaux supports PDF.
 \urlc{https://gitlab.com/silecs-formations/formation-linux/}\\
 \urlc{https://gitlab.com/silecs-formations/formation-linux/tree/master/Linux-lpi/pdf-public}
\vfill
\begin{small}
\input{def-revision.tex}
\end{small}
\end{frame}
